得閒寫字，你講我寫

耐冇練字，你講我寫，太長可能唔寫

屌你老母

樓主我屌你老母
甲骨文pls

sor講漏咗，唔寫粗口

我是陽具面孔

我個名

你老母 陷家剷

贏要谷輸要追

異味女性生殖器官

屌唔係毛筆

屌，正

仆街嗨你

你送成套文房四寶畀我嘅話我寫毛筆字又點話

調理農務

係~
你係好乸型
不過係無賓周
嗰隻乸型

唔該寫得霸氣D 我想有返個種味道喺到

太長不了 短啲啦

多謝

樓主留低 我走

如果大家畀啲詩詞我寫就好啦

天青色等煙雨 而我在等妳
炊煙裊裊昇起 隔江千萬里

青花瓷

衣帶漸寬終不悔 為君消得人憔悴

利申唔識寫英文

請你陪伴我一生。

寄蜉蝣於天地，渺滄海之一粟

非洲海底椰標止咳露

加藤玲奈

好耐之前寫嘅
唔算詩詞 不過

有點fail

樓主用乜筆寫呢啲字？

如圖，鉛芯筆

唔好打斜影得唔得

你支筆0.9? 另外玩過1.18mm

好似係0.5

南條愛乃-嵐のなかで君だけは

盡力了

又返工 又返工 山竹去又返工